政府工驗身 係咪for康健 之前有食過大麻

有冇人解答到

冇事

有冇詳細啲 我見一級工人位

因為佢for 康健？

冇事
唔會特登驗你有冇食毒品

你驗之前食？

留意下糖尿同血壓好過

冇事 入職啲驗尿 多數驗有冇蛋白ketones 個啲
你google啲驗毒test kit 就知咩樣

希望真係

聽日要驗 多謝大家解答 希望冇事

大麻好少殘留架 除非你明知要驗都仲食

佢唔會特登驗就冇事啦🤣

好唔好食

唔會驗

你又知既

味道唔太好

道友都考到政府工咁勵志

你唔係墮機俾人驗尿，普通檢查身體唔會驗你有無隊草，你扯撚完成身味入去另計

做狗